朋友公司出糧比我借私人貸款共度時艱

仍然努力搵工中，搞唔掂每月支出
搵左個自己開公司都ok熟嘅朋友，佢肯扮請我，好感動
每個月出3萬蚊糧比我，我再比番佢
等我可以有薪金證明，去銀行申請私人貸款
我而家諗緊做3年定5年分期好，可以頂多一排
艱難時期，唔知仲要捱幾耐，而家個經濟好似越黎越差咁
又話香港變廢港，被中國搞到我地要比人制裁
仲有政府筆一萬蚊幾時先有得拎，唉，日子好辛苦

你搞唔掂每月還款又係出事架喎

計過借20萬，5年
每個月還3900幾接近4000蚊
我拎9萬6擺係到死都唔用淨係for還錢可以頂2年
其餘10萬拎黎生活咬住先

蝕好多喎...

你咁樣做，最後一定再借，無收入，唔好借，父母如果健在，同佢地傾下搬番去住

大佬，成4厘息。。。。
你搵咩銀行借？定你TU差？

有點貴

咁樣算唔算串謀詐騙

税貸兩年幾平